一圖話你知點解要光復尖沙咀

人地國慶係到10月7號嫁
呢一個禮拜真係要努力少少

今朝尖沙咀碼頭真係勁撚多大陸人。
海港城又勁多大陸人打疫苗!
根本尖沙咀就冇改變過。

721 831 101
光復香港
時代革命

絕對要啊 好多蝗覺得 尖沙咀少人左仲好行 分分鐘可以輸出革命

岩，啲蝗覺得對面海，過撚哂尖沙咀